美聯物業環球大廈總部同層有確診者 所有員工暫撤離

第四波疫情社區式蔓延，美聯物業設於中環環球大廈總部25樓同層的其他單位出現確診個案，該層今日會進行清潔消毒，美聯物業安排該層所有員工撤離，暫時在家工作，保障員工健康，明日才回復正常辦公。

美聯物業向員工發通告，提醒同事不要到訪環球大廈總部25樓，員工可自行安排做病毒檢測，亦已通知外間機構人士暫停到訪。

暫時在家工作，保障員工健康，明日才回復正常辦公。

一日就搞掂

都係做下樣